CNBC: 跨國企業百威英博「暫緩」於本港分拆集資七百八十億港元之計劃

Anheuser-Busch InBev drops as company says it is pulling its Asia subsidiary IPO due to "prevailing market conditions"

咁撚串唔搵大戶Cornerstone Investors。而家玩大咗，賴得就賴

In a statement on Friday ABI said that, “at this time”, it was “not proceeding with this transaction”. It said several factors were to blame, including “prevailing market conditions”.

Anheuser-Busch InBev has suspended the IPO for its Asia Pacific unit in which it sought to raise as much as $9.8 billion

molamola